韓國野上熱門 = KPOP狗同泡菜狗成班弱智 阻住曬行動POST吊你老母

日本野上熱門 = 日本真係移民首選日本妹又高質(無用不推文)

崇日能=有taste
崇韓=迷整容 無文化

根本我地就比人針9住

定仔

毒撚至會崇日

不嬲都係架啦屌你老母

Kpop手足係時候起義

開戰了?

全世界同我推爆呢個post

[忍無可忍] Admin快啲block淨時事台同政事台

報告! 我地bp bot大軍已經準備隨時開戰

佢地知道友sir係邊個一定唔敢串我地

好想同定仔做

唔想幫你推

咪咁小氣

痴撚線...其實樓主係咪有專蝦弱勢人士既隱...

夠薑你去波台馬台講吖!

佢小氣鬼黎

你啲紅字睇到我好尷尬

樓主唔好拉低 時事台智慧

娛樂台之恥

真

老尷中坑要鳩噏就去茶樓啦

我有個矮能frd講野又係毒清咁既feel..

you are welcome...